【跟窮狗輸身家】而家分注買 XOP

贏咗大家 happy，輸咗一齊燒炭，人生已經冇嘢可以再輸

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

又係你，莫非你寫咗個 event listener listen 住我開 post?

不如直接買 natural gas同 Brent oil

Natural Gas 仲未玩完咩？

個走勢好似呢隻野 wor

Long term我覺得未玩完

Natural Gas 升咗啦，雖然唔知大頂幾多，但有分析師話可以升到 5.5 到，我就唔敢搏，就算升到中段都好難捱

同埋 MACD 熊叉咗

都係 50/50，但如果升到即係 ABCD pattern 成型，會好似之前 natural gas 咁大升

我有留意開你講估值

想問大麻股點估值

1647嗰啲

美帝啲大麻股都散晒，你覺得仲有得玩？

無
但唔排除之後黎多鑊

𠵱方面金融佬同班N世祖點睇我唔知，但我只可以用 IT 狗嘅身份答你

Quantum Computing 十劃都未有一撇，唔係話 GOOG 技術唔得，而係 Quantum Computing 嘅 CPU 成個 architecture 完全唔同，要真係落地到我哋 IT 狗可以用嚟寫嘢，仲有好漫長嘅路

如果你講炒嘢，我覺得 AR / VR / AI 𠵱三樣未來十年八年仲有「錢」途啲

明白晒

到最後我都係決定 Call GLD 算

你之前話金跌，而家升到仆街

我咪講咗金係大牛市之中嘅回調囉，而家回唔到 1350 嗰個位嘛

同埋而家唔係升到仆街，要過多兩三日後先升到仆街

見到升就話自己中

一定中就唔洗做狗啦

過兩三日跌，到時又話自己short 左gold

Gold 我從來唔 Short，之前你哋話 short 我都唔做，明知人哋行梗牛市仲 short 人回調浪，同送死冇分別

點睇

MACD 牛叉好靚

目標幾多？想番家鄉

唔知，坐到夠錢搞喪禮就自殺

跟！

慢慢 roll 返個骨灰位返嚟

點解唔call UGLD

𠵱隻有乜分別？

唔識

但成交好似 GLD 多好多

3 倍long gold

唔得㗎

富爸爸教落 option 唔可以做落本身有槓桿嘅產品，因為個 price spread 會好大，隨時贏方向輸價

想死，d 金又插水

俾人回吓啦，𠵱個牛市唔係講梗一個月，至少玩三年

你睇吓金價歷史圖就知

跌到仆街

唔理，再跌到 1400 再加 8 張 long call

美國點托市都好，真相好快浮面

想死...

金嘅「基本面」真係愈嚟愈好，你話幾日走勢我真係唔知，但我只可以講贏硬

如果唔求機嘅，分注做都幾好

1500 我會allin

咁又唔好，因為如果真係跌到 1350 - 1400 你會好難頂

如果有注碼，我會 1400 再入

升軌都穿哂

1、金價與銀價出現頂背離；2、金價STO出現頂背離

唔係咁易玩，咁易玩我做近權 Call 盡啦

你買金，就等於睇死全球經濟將會仆街，但 Trump 最唔想美國經濟仆街，一定死托，直到死減息印錢都托唔掂，我哋就會贏

自己睇路

再上一次1550樓上先？

左側嘅話而家開始同佢死磨分注做

右側嘅話咪等 1550 以上先 Call 囉